[求救]上網問題

因為一D私人野 我而家搬左去屋企對面個單位 兩個單位我屋企人都持有 你當係 15A同15B咁
兩個單位對住 我本身係住係15A 15A呢個單位有上網
因為租緊15B單位果條友唔再租 所以就搬走哂D野同搬走哂個上網
而15B而家係冇上網 我入去15B會住3至4個月到 遲下個單位應該會賣左佢 所以去重新裝過一個寬頻就冇咩可能 因為簽就要簽兩年 而駁條線過去都冇咩可能 因為有兩對門隔住左
所以想問下咁多位巴打有咩方法可以上到網 電話上網都難少少 因為有LIMIT

打電話同佢講該地址lor

巴打係咪想講轉地址

因為15A都仲要上網 所以冇得轉

用wifi手指或者用wifi adapter有無得諗

再推